네트워크 성능의 향상을 위해 오디오의 로그 멜 스펙트로그램 데이터 뿐만아니라 오디오 장르 데이터를 포함하여 학습하는 모델을 설계하였다.
음악 장르의 정보만으로 구축된 네트워크의 정확도가 기존 로그 멜 스펙트로그램으로 구축된 네트워크의 정확도보다 높기 때문에 두가지의 네트워크를 모두 사용하는 모델을 Fig. \ref{fig:3}처럼 설계하였다. 
그 결과 기존 로그 멜 스펙트로그램 데이터만을 사용한 네트워크 보다 높은 성능을 얻을 수 있었다.

\begin{figure}
\begin{center}
   \includegraphics[width=1\linewidth]{3.png}
\end{center}
\caption{음악 장르데이터를 포함한 네트워크}
\label{fig:3}
\end{figure}
